有冇人靚仔但性格毒

毒撚性格係咪就係我冇女嘅原因

利申：正常樣

係

馬國明

個個毒撚都話自己正常樣架喇

工作還境

利申：正常樣

毒性格毒樣表示冇呢個問題

我

我啊

我有女，樣人地話ok，但性格毒，中意自己一個打機，跑步，gym 。中意自己一個果種自由。

我好樣衰但我係食女高手
利申：做某某航空公司

佐助型毒撚留名

有咩技巧呀

正常樣
生活圈子冇女性
少接觸女性

個個都覺得自己樣正常什至靚仔但根本就係過分美化自己 係靚仔既唔洗點出聲都有大把女埋身
冇圖你講乜都得

true

我都係咁，所以溝唔到女

#

咁有冇比人媾

有女中意啦
仲要有錢添

我屌你老母